係大陸睇醫生係高消費玩意?

以重感冒為列，係大陸睇醫生要幾錢到?

燈油火蠟
服務費
+1
名貴藥材
美容護理plan
等等

洗唔洗一皮人民幣

打點滴就基本啦。

佢地乜鳩嘢都吊鹽水

家下唔俾亂打, 由今年開始

其實小病係平過香港

政令不出中南海
唔係嗰北京上海深圳，根本冇人理照吊